這位小哥哥用支手燈就畫左T寶們9人9色...（仲幾令）

幾勁 😳💘✊🏼

💘✊🏼

你真係欣賞幅畫姐咩

咪咁啦😳😳😳

😳💘✊🏼

連隱藏人物同隱藏人物粒墨都畫埋出黎
算佢好野

‎

我愛牙隱

😳

‎